# Import the line

Если нужно придерживаться порядка импортов, можно попробовать следующий порядок, основанный на предоставленных категориях, чтобы поддерживать логику зависимости:

**service** — Всегда на первом месте, поскольку сервисы обычно содержат основные бизнес-логики и API-запросы, которые могут быть критичны для других частей приложения.
**redux** — Поскольку redux обычно хранит состояние, от него могут зависеть хуки и компоненты.
**hook** — Хуки идут дальше, так как они часто зависят от redux, но их логика используется в компонентах.
**utils** — Утилиты, поскольку они могут быть общими вспомогательными функциями, к которым обращаются хуки, компоненты и сервисы.
**assets** — Логично вставить после утилит, поскольку ассеты обычно касаются отображаемого содержимого, но не имеют бизнес-логики.
**type** — Типы идут дальше, так как их используют компоненты и утилиты.
**component** — Компоненты должны быть ближе к концу, так как они используют предыдущие зависимости.
**page** — Страницы в конце, так как они собирают и используют компоненты, хуки и другие зависимости.
